快期一問

成日聽人講快期快期

快期係咪得重考嘅人先可以搶快期
如果我冇牌 想考牌 有冇得搶快期？

同埋有冇咩方法可以快啲考到牌
自己好鐘意揸車 但又冇牌 想快啲有牌可以出街

係
冇
冇

好的 感謝巴打

真係冇？

方法係可能有，但花錢同未試驗過唔知得唔得

首先快手報筆試（等 1 個月左右），再報觀駕快手排期考乙部（等 2 個月左右），合格後不要攪丙部

去運輸處報丙部（等 2 個月）再搵師傅上堂

如果觀駕讀埋丙部，大約等 4 個月。

所以乙部合格後比較邊度快啲